隧道口仍然有人留下＂字＂

我估都係希望大家心存希望，唔好死心
當然我唔建議大家仲用筆做，因為而家用筆做都係會比較高風險

國際文宣好需要大家 -
每POST更新6/4

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
北京瞄準香港藝術

沙嶺

Andy Li (Save12)

LeBron - NBA

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

TimCheung

Twitter本日推薦 每日更新
Save47
審查委員會

英國人口普查 - 香港人

無良印品

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Tweets大合集:

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

v

push

pick

Push

推呀

推

wbc

loli

aniki

onii chan

onee sama

手足

如果你想跟做請注意注意注意

受唔起風險唔建議做，請再三思考
請先思考

再重新一次，如果你決定會貼下唔建議用筆再做，因為如果不幸被咬的罪名會比較大
而且要小心張貼的內容，風險代價可以因應內容直線上升

最近新聞
被指紅磡區內塗鴉「721」「831」 57 歲女子年三十被捕 警：故意散播訊息挑事端

風險安全警示：
任何現實文宣行動都有風險，安全係最優先重要
如不能承受風險建議閣下轉做其他戰線，事實最近有手足因為油性筆寫出真相而被捕同被伏，個人建議唔應該在高危及熱門，重覆地點搞，否則風險直線上升。

z

zane

舊台柱復活

pork

復活節嘛

喺

break

hentai

momiji

fiona

又比你串得通
敗者復活?

kokoro

marie

平時要輸先可以今日有得復活

misaki

又啱

tamaki

ngaiski

sayuri

tina

kasumi

任務完成的話幫手推埋下面D LINK
唔係好多

何況應該9成9人無GAB

即刻開返個

kick

當初個個話唔用Twitter話轉去多右翼的Gab
結果都係無人用

oh

Cfu好耶

MeWe都係喇

MeWe無用開Facebook的人應該易轉D

唔係好明點解熄爐推得郁
mewe 同 gab 就推唔郁

Twitter 難啲棄用好多MP都係用Twitter
Facebook 都易啲轉嘅

oo

要貼野寫野都唔易, 但最難係自己愈來愈細膽

MEWE聽人講好難用，我無用開FB所以唔太明
可能interface問題佔比較多

最成功真係Signal

應該係對象問題

正常，極權香港條所謂紅線係無路捉
佢話你罪大惡極你就要死

所以仲敢公開場台表態的人都變咗做第一線

受眾問題
熄爐係同frd contact 嘅傾計apps ，根本雙方都轉就無問題
但MeWe GAB唔同
其實MeWe唔難用

mewe有冇save hk group可以同藍友玩

save hk group 講串小小就刪你貼啦
無得同藍友玩

facebook bam 9我先

BTW我都唔係入藍友谷玩

puah

隻朱閪奶開無計

應該有

利申棄玩

信念不死，暴政必亡

字好撚柒

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

推呀,

大家都要繼續出力呀

推！

早晨

pish

保持憤怒

多謝樓主

幫你推

Tui

前晚先經過完呢個隧道 一路望住 心情沉重

push

今日做咗未

upmuglung

巴打你終於俾人追擊完

我本身都諗住冷處理🤦🏻‍♂️估唔到有friend自己幫我出頭
不過唔緊要啦反正呢啲有意義、毫無爭議嘅po，我一定幫手推
呢五日大長假我都要多啲出街行山/玩、少啲上連登

而家做呢樣野要盡快, 在1分鐘內完成, 完成唔到都要速閃, D狗車成日巡

puhs